[League of Legends][101]屌爆程瀟個西

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

我愛MKIU

ARAM-1

搶1001 就係開埋D咁既TOPIC
唉!

屌爆你條女個西

電王叫我開

比左負皮 希望樓主可以好好反省下

收撚埋啦花狗屌你老母

今鋪唔撐花狗

呢個OK

你就食撚屎

點解咁對我

究竟呢個係邊個d fd ......

諗起之前nb個fans

少爺D粉絲

死撚開啦

好多痴線佬

宇宙少女

54次

係咪比sy-1到痴左線

中文台頭2都係賣波既

話

?

秒

可能係

Show Blocked User - 梁文音
係benny最愛既

琴晚REPORT左5次...

係冇用架
一齊打機算啦

WHY AR

小心你自己俾人ban ac

屌你老母

小雲火力全開對憾大波妹

我驚你做感冒童

死撚開

佢兩個鬥死得多?

又黑又細 唔夠打

屌唔屌

文識:多多都屌!

A奶捲

好撚熱呀 我唔做啦！！

90後

URF-4

依家D雞好撚倡狂
係咁SD埋D FB REQUEST叫人去D熱情聊天 ON9!

啤啤世一

果D唔係雞黎

蕾兒

打GAY未

唔打 夜晚打機傷眼

開燈

夜晚用電腦用電話睇電視都傷眼啦咁

千雪

隨著日子消逝 離開之際

Bot 黎
但最後咪又係雞

B仔好好反省下

就黎有得返學

女同學

我想返工 呢排見果d好多靚女

負個皮都要CAP圖PO上黎

有gfriend聽

反省下個笑話....

聽人講笑 ,話:

小夫潛水佬單挑好淫

腎仔好嘔心 又twice 又gfriend

呂布

我好花心

啤啤團綜世一

都係G

子非腎

食堂上海話語文字幕前往前往後悔過程式館前進來看到時候補習班級任何人員林立馬拉松

話事情人節目標準化學方程式設計師傅母親節

啦別他哦媽

啦咋古哇送腳他

加租呀～～～～～～加呀～～～

電王子宮頸癌

¿

¿¿

knock knock knock

¿¿¿

力狗一齊睇雞寶

邊個再講我BB壞話我就傳染佢

係佢地

呢啲野唔關我事架

¿¡

唔關我事架 我初戀情人就係我老婆

(｡•́︿•̀｡)

٩(●˙—˙●)۶

Clg 3:0 envy

蛋捲BB好正牙

ging

TSM會長

OK

志偉

蛋捲係外星人

文識點睇熱轟

第一隊入球我車

志偉到底點玩

Show Blocked User - 通形未吏生

靚到好似唔應該係地球咁

好野wo...我都講唔出

mkib

D女俾你溝晒啦

收錢

勁

10後上唔到車唔好問點解

腎仔識生火未

第二隊入球熱狗

變埋野人啦我

可唔可以解BLOCK我

炸bu炸嗎拿

熱狗係咪反CUP勢

MKIB

quote for b仔

你係WILSON

中柱

慘牙 熱狗反CUP好唔好牙

垃圾車條後防屎到

屌你老鼠 蛋捲全身粒粒

呢場eu幾好睇...

似和

Wilson

統神一唱歌人數就反超

HeaReporter

賢仔條女

熱狗唔肯入波喎

喂 唔好叫我燈得唔得.........

即刻入左

唔計................

肥拎有冇call日本G

呀朗勁到

痴撚線
咁都入架咩

goallllllll

改名叫呀朗 踢波都勁d

mo=.=

JA GA

腎仔人生十字路口

有冇搞撚錯呀 轟咁垃圾熱狗都贏唔到

力狗正傳

熱狗呢ｄ垃圾打交就叻

今場又唔打人 唉

悶悶地

熱狗正柒頭

教我玩SMASH AND MAGIC OK?

抽齊幾隻勁野就得 你打唔贏咩關

你好 我叫阿力

SMASH?係咪我英D驚黎

咩話 仲玩緊

有邊隻勁 我睇GAMEWITH同ALTEMA兩個網D評價差勁遠
隻GAME出個陣DL左黎玩一日就冇玩 前兩日開始玩返
刷極地下城都唔撚出五星武

有同學玩 當白貓咁玩

赤眼 赤槍 輕尻 盲奶 肉奶 非限定有呢幾隻都已經夠玩
限定既就三隻都有用
呢家盾劍個限時有閃光劍or新個三隻易打好多

[突發]車路士球員賽後被驗出服用禁藥

赤槍同盲奶我有
限定得MOMO同今次個隻紫髮女賊
隻賊D技RJ既

新女賊有招技可以打到d怪轉向
打尾王勁

我有赤槍 輕尻 赤眼 毛毛
打新關 毛毛換閃光劍就硬爆到 不過有時唔夠打要save load

輕尻係邊隻
我想要戒指同五星武

Wac

邊個吹蕭程

點睇一球都入唔到

有咩點睇啫
兩隻閘都唔係上季果兩隻都要打352

打邊邊未

咩熱刺快攻 車仔難招架
冇咗Rose同Walker慢到戇鳩

幾時啊BB

waa

tsm

7SS IN 2017

...

你約

輕尻=第一隻

你試下入隻肉補?
用肉補坦王

或者好似上面e條咁 不過你隻赤槍要第一下坦王,第二下同盜賊要入去後面清個兩隻卒仔先

有冇清想打鳩白邊邊

食98子

說起來
五河開親post 都好威水

岩岩睇睇下熱門又見到佢
佢老是上熱門 好煩
成日係到假膠

好似我咁 扑左咪見唔到囉

想入去搞鳩佢
但一陣佢又入返黎發神經
真係好佬怕爛佬

跟!

其實五河開親膠po都上熱門
算唔算間接引證左連登好撚多弱智
比人撚極都唔醒水

我唔係扑左5河

駁唔到

改過名扮下野都話
佢又冇改名

個po我開既 你扮乜扑左我

真係唔知邊位 DEL左佢算

你做乜搶暴龍個位

你自己決定吧

呢樣都算鳩數 佢d膠po頭兩頁已經有人踢爆佢係假膠一樣冇人理 照推到上熱門

你地邀呀福 最後一個位俾我ZIP左入去

我冇隻劍同隻補
得呢d傻閪

一隻劍同斧都冇

Eu狗輸teamfight pause game==

...........

B仔講野好有道理

你老味開罐罐咩真係

個罐咩黎

豬

全港最高汁既youtuber

人哋問我我每晚都吃乜都講錢是最怕冇人能將佢那麼被善良嘅人其實食野益很高興妄想一天冇乜機會嗎會死會死

要50lv..
劍換赤槍
用朋友隻新補

玩左兩日咋 要打強化石打錢打exp 邊有咁多key

乜五河又出左post

SILVER SCRAPES

pccw出台灣係咪出撚左事

毒蛇快撚D完場俾我睇CLG 3:0 NV

TSM

7SSSSSSSSSSSSS??????????

TSM永遠會長

omar係咪阿迷果個奧瑪

阿朗停幾場

5

都唔緊要喇

CLG CLG

點解打apollo都可以輸線

上場都係咁姐

會長呢

hi

冇人識你呀

Omar 廢撚到仆街

clg

屌你老母CLG輸撚左佢唔好出黎柒

change me jg better la==

OMAR唔好柒啦＝＝

屌你老母閪衰撚過大家姐
殘血行埋去比人咬
屌你老母

huh darshan ging duo

嘩

Dashit

clg 有得打WC既拿拿臨換個JG啦

你上場都好過件廢柴

早晨！

早晨

Morning

4ban huhi

CLG打不知名隊竟然打到2:2

jm9

咩打咩

runamonster

訓唔著

睇宇宙少女

做埋hr既野

壓價狗

望真d 真係好多人連一份清楚既cv都寫唔到

SNEAKY度睇到

好想瘋狂返工

我愛返工

今日個市幾正

有冇屌閪咁正

腎仔去左邊

含正過屌

識D野

屌到佢生仔

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

岩

不過我d舊post儲左好撚多正評

連登熱門果個algorithm係會計舊post正評數

所以而家開post自推幾野已經可以上熱門撚狗

9月1號改個名又係一條好漢😎

青馬大橋

講真正常邊有人會開熱門睇 不嬲睇吹水台

我

弱智唔計

新手一問想要人馬新skin最平係點課?
而家得兩粒寶石

我都會開熱門睇

g

G

去7仔講
唔....唔該我...想買LOL...點點....數卡

做乜有CLG冇人叫我起身

知咩料啦

根本CLG想避開我
下下趁人訓哂教先黎打比賽

你都ON99 你得8MB
要早幾多日叫你呀?

衝返公司睇囉...

wac

Deft

腎仔打機

CLG

clg最後贏定豬=.=睇到第五場訓撚左 痴鳩線

好喇喎扮夠CLG FAN BOY

u off jor

有冇人有玩

不嬲一條心撐CLG

YIN JAI HO BALL

你前兩日唔係咁講wo

要dl成個鐘 一定係大作

邊個咁大整估

幾百MB 成個鐘

有SERATH果隊一撚定輸唔使講 終極大垃圾

屌你五河會爬post 咁變態嘅
又比機會拎返出黎打飛機...

CLC CLC

好

CLC你都啱

腎仔

三小

睇緊

力狗請我未

根據研究顯示，「無性取向（asexual）」成為繼異性戀、同性戀和雙性戀後的第四個性取向，全球約有1%的人口屬於「無性戀者」，不論是男仔還是女仔，對他們來說都沒有吸引力。

想跳樓

腎sexual

卜口6 十弓2

竹竹3

竹竹3人火2人口 2竹竹3

舍

個

兩個輕格喎

空

得一格 另一格你食左?

Apple 食左
垃圾ios

我都想

跳樓-4

GOT今集

好seraph就收皮
NV就係輸佢

腎仔呢

??????????????

點解咁多負皮

我瀟

-112秒前

ARAM-2

IU打G

ON緊

-1

屌你老母 佢黑撚左個FD LIST點玩

NG-1

重on la
個client 勁廢

Btw 你點睇你個post 個gg7

原來話了是

悶牙

Re boil mha

有mo see 過植木的法則

rico 我終於出了

有冇人都睇開植木

臭炸！女粉被握手會「男人味」薰昏 SKE48成員：用體香劑再來

屌你d附加數值靚到
我刷左5把全部垃圾
不過我用返普通杖,普通杖仲勁

臭炸

普通杖邊到有得打
我而家想打赤槍把五星武 我睇WIKI要刷31層BOSS
咁係咪每打完一次31層都要由26層開始再打過上去?

頂你個西 掂解你會睇左架

高清簡體字
我同事DOWN好撚多片 你UP得出都有
儲晒係度自己唔睇

力狗睇雞寶

冗員
Btw 咁快有seed

花狗打機

拎申 通常線上睇

天天有左十世啦

(月經) 有無絲打同我一樣次次黎m都肚痾

廁神我屌你

好奇害死腎

腎仔一怒

個F5制整好

chrome真係好撚廢
近排睇片睇到一半fps低到

繼續賴

會唔會係你上網屎

點解辣椒個七傷拳停左
日日係個PO入面鳩UP又唔作比人屌

快d睇

普通杖最勁個把61層之後都出
130ap 70HP
你打到31 入去打緊隻王熄上網
如果唔跌箱 就等佢load 禁紅色個粒制
之後會出返去開頭入game個畫面
再入返去就可以再打31 但體力照扣

OK THX
戒指又有邊D勁?

用緊公司wifi呀

我宜家轉左用safari黎睇 順好撚多
垃圾chrome

勁 幾時轉埋上網

支持龜龜

唔算停
條女話上唔到金唔比我打文🤣😂

Jessica十月襲港辦首個mini concert

KM機會黎啦

頂爆腎仔個西

姐係唔洗打

就得啦
唔好咁緊火

好緊火

得3星龍王個D打 同宜家個隻
有D勁既要英雄度+中虹石開 唔好曬時間個D

屌你咪係果邊篤爆我啦

一放低左支筆寫唔返個feel
又有生活瑣碎野煩擾住

屌你老尾 咪篤爆啦 即刻無晒霸氣

真係有偷打原稿

#430
吉田菫
-44 秒前

我都可以加入7SS做時空旅人

NA企A怪

七傷拳勁D定嗲多來多屎媽薯勁D

底特律啦

一練七傷 七者皆傷喎

GOT做緊乜野呀 變左睇marvel 咁

接機

走先

-100 秒前

幾多日冇打j黎迎接

隻MOMO無論縮到幾遠都好
隻BOSS一定會衝埋黎然後一野秒撚左佢
法師好撚柒廢呀

AA

-126 秒前

力狗睇雞寶未

+

1:32

大爆射

咩關
我本身都係鐘意毛毛先特登抽黎玩
宜家都放棄左用

DEFT GING

屌你辣椒

31
唔知我自己之前係點過 宜家打返都贏唔到
法師又撞唔郁D怪又脆
屌你老味我隻4星補都頂到兩下 MOMO條傻閪升到5星就50LV都比隻怪一野撞撚死左
已經射左好多資源落去MOMO到 點算

小雲正D

蛋捲正D

文識 最域拖肥點牙

鳩白 你喎

屌你牙

估吾到牙白刀系TVB D走狗黎

唔通呢個就係傳說中既巴辣香雞腳

鳩白上電視

真 動物朋友

文識食屎狗

Really really really

爛左呀hey

打個拳黎睇下先啦

今晚唱勁歌今晚唱勁歌

唱著腎仔之歌

是秘密呀~

跟7SS搵食

愛華受讓，角大

痴線架, 阿爺廚房, 鼎爺叉燒又識整, 燒腩仔都識整

31我當時都係4近戰9打
法師打王真係收返埋好d

怎麼 說明呀 說明呀~

點解你會睇埋d咁既野

力狗家下黃色衫

力狗一齊睇

呢套垃圾幾時出完

連登大家都係時間人

正常返

125 秒前

斑馬斑馬

死花狗

偷雞WA

JAJAJA

時間人

時間淫

腎係雞

時間旅人

CLM

87

珍

你bb

話事旅人

秒旅人

-54 秒前旅人

話事

咁就話左-277秒

87897987489146515610941894

給賢仔一_ _ _

fill in the blank

一帆風順

給未來賢仔的一封信

感冒童花狗

好聽

條大波妹無開台?

bam左

休息一日

窮到戶口最近沒錢 吃好西都需錢
餐廳無野吃 餐廳吃最貴 我叮波爐是好吃

我吃了西北風

我吃了撚

點解要-46秒 -15秒咁樣

我吃了合味道五香牛肉味和橙汁

吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了

吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了

吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了

吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了吃了

really really really

吃了

吃了志偉

恤衫男遇壞車趕唔切interview 發狂鬧港鐵職員：垃撚圾！

大家姐

中伏

已經吃了 為什麼? 因為我吃了

署事

過輪😎

係咪有人想話事

比次機會

OK 見係手足

有冇人打日服
id:1995kg

台服都難搵啦仲日服

上微博問

有無人試過睇h漫比h漫劇透左

無咩事我話事先了（無視下面留言）

肥西

話事元帥

0好

TSM大將軍

1001

咁撚樣衰貼出黎把撚咩

不了

無得你屌喇廢青
打飛機喇

😂

WHO WAC

仲話緊事 爽

回錯POST 屌

🙄

🤔

😳

🚾
⬆
🅰

❤️🚬

🤔🤔🤔

❤️🇰🇷🐓

💩💩💩

🚗🚗🚗🔥❄️

👊🏻🤢

💥😡💥

靜到

咁你試下話事囉

我就訓先 文返個事比文識清話

呢到我睇

我睇

無

我睇宇宙少女

話哂事

係

Wa

收你哎池的比方

有無買愛

GUN我買真係好過你買咩700 = =

冇戶口。。。

熱撚死咩

岩呀this ching

想番大阪

點解一起身唔打飛機都入左聖人mode

聖光頭

5ho here= =?

琴晚發夢到送智恩

who係灝哥

唔識佢 見人屌佢 開POST諗唔到TOPIC咪撻下佢全朵

hkcsgod呢
做咩話我同個我唔識ge係外掛組合

傻閪敗家小學雞黎 不過打CS好似幾勁

本身過街老鼠黎 好似做左排死狗刷下鞋而家埋左堆

個灝仔外掛狗黎 出ASUS ROG個LAN打左入香港4強 好似串柒柒定唔知點

咁個HKCSGOD咪睇唔過眼掛

有無灝仔profile link
我之前1.6識個d 宜家最勁應該得返個razen

私影放左700啦???

沒呀 擺左係度

熱死寶寶了

殺哂北極熊嘛

打風打風

應該未到你會識果d年紀

咁叫HKCSGOD食屎THANKS

好驚

食住早餐睇雞寶

好熱...

8號未

今日22號啦

北極熊

....

你是本隊最受讚賞的玩家

廢力俠

我是本隊最受讚賞的玩家

lee’s field

聽日八號

fp vayne同認輸有咩分別

走A怪

伏到

扮咩老屎忽 你CS藍mon ri狗黎

me打1.6個陣你玩緊sd高達咋文狗

我打1.5果時你玩緊彈珠台咋

法律面前
肥賢含撚

大家姐收皮啦

Bj2q
賢仔個口都損

熱到就暈

Why = =

有冇CS神手curry我上ak

有冇LOL神手curry我上大師

我用意志力幫你

祝你落返白金卡一世

銀牌仔講呢d野 你知唔知醜

Sor 你已經攻擊唔到我 等我有錢買改名卡就玩第隻ac

大王係銀牌送分 好偉大架 大家姐唔好攻擊人啦

今年有冇機鑽3

金牌仔講依d野 知唔知醜

好撚熱呀 我唔做啦！！！

K

你唔做我做

又訓到隻豬咁

判俾你

好撚熱

開住汽水飲冷氣

好熱 要跳樓了

跟

++

NG RANK ARAM ++

唔敢

台狗停電冇冷氣點生存到

DUO?

用愛發電

curry緊lok子

點解唔係中文

有冇咩扮工技巧
廢青想學下野

屙屎

有人請你先再學

有無人打機

屌你老味蛋捲正豬閪

開分身日日去REPORT隻外星人

Show Blocked User - ALLMIGHT

其實邊個係外星人

法國曹格好勁

你玩曹格比jax打爆

蛋捲全身粒粒

咩人黎
有冇圖

戴頭套嘅streamer?

屌喇星

文音唔上水
無得玩了
定係佢都block 埋我

請給點尊重大王

銀牌黎講都算唔錯

腎是雞

有冇duo上鑽

荷里活廣場好撚多人

喂喂荷里活有間大酒店

你剪左個mk頭 on9左好多

毒撚都屈mk=.=

mk

笑左 隻dup呀 邊個勁啲呀依家 下

ok

贏左都比人笑啦

WHY IU 5 DA RANK

力狗又唔見人

有冇GAY打

DIU LE LA

WA SI LA

賺錢搵代打

aoe出4

你都玩唔到

又關上網事

我吃了

你可以玩單機

7ss你慢我地12年wo
aoe3就有得你玩

宜家aoe3都係單機....冇人玩既...

呀呀呀呀死廢青收聲呀喔喔喔呀呀呀

7ss

yin jai

8mb都回得咁快

係公司做緊狗梗係快

長洲冇野行

快啲走啦
打風啦

返到ifc啦
冇撚野食

打風 大量收購糧食

手持午餐肉有囡屌既日子黎啦..........

你再多午餐肉都冇女埋身

你呀比條女食住冇閪用

笑左
我一拳就打暈佢啦

垃圾驚左條女唔敢出故

手持午餐肉有冇仔屌

can fuck me

............

OK COMON MAN

大量收購賢仔做午餐肉

去吃打冷

點解我諗唔到

39度

紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 一碗白飯

呢啲叫愛護女朋友 唔係叫比佢食住

我是馬紀筠 你問我答

Old news

垃圾 呃人幫你推po 原來係驚左條女唔敢出po

撐賢 反大王

幫條女上金

花狗打緊rank

不如幫自己上大師

花狗吃了文音

無呃人推post

幫我ok?

好似幫左兩年都未上到

幫自己ok?

之前仲日日幫佢推 呃尻人

有冇人吃打冷

花狗差一下都唔flash埋去殺

蠔餅 烏頭 凍蟹 鵝片

清島

花狗俾人無情燒肉

青

ching

打冷++++

仲有最重要既啤酒妹

我吃了午餐肉

坐岀面會唔會比風吹走

黎吃打冷

今年咋 上到啦
就快

ok ho siu

我都上左GM了 可以棄驚

花狗又出cait

廢英

走A

發覺花狗唔識用summoner spell

Heal wt7

好熱呀

冷氣

打風仲熱

半夜行出街一定好涼

你肚餓未 我好撚餓

未

力狗下次去食花園算啦

坐出面好涼

我吃了電狗狗

聽日有冇8號

聽日23號

咁有冇8號

早d訓聽日準時番工啦

10號!!!

打風仲要整個4粒鐘discount
班marketing個腦裝屎架

你出街又唔係佢出街

好熱呀yin jai

聽日連人帶mb吹走你

斬力狗

十號波 幫親7SS先

7ss do what
我又去

打風一定係叫外賣

我叫左la

天文台唔敢打8號風球

aa-2

真

天文台唔敢

落左單等7SS送上黎

咁大風會唔會吹走蛋捲架UFO

又係時候屌鳩大交合

hihi

文識要散播病毒啦

唔關我事

廁神真係好撚狗

聽日10號

哥之奴哈必必必爸 啦之唔嗲

想和你漫步

You call me monster

幸福花路裡

我的天

AA-1

坐緊巴士

想偷你PENTA

TELL ME WHY

SY救我

想要8號

8號未呀屌你老母

你都就收工啦

宜家8號有咩用
聽日長掛8號先有用

做乜樹

呢個真

Street Fighter V
PROMOTIONAL PRICE! Offer ends 22 Aug 1:00am HKT

屌你老味又過撚左

腳都斷CLS 老累

老虎

老鳥

救我

有冇巴打知呢條鏈邊度有得買?
幾多蚊?

上帝我願意用7ss餘下既網速換取聽日8號😭

應該掛到0.12123秒

尋日貼左UTUBBE啦
成日扮趺帶
死臭雞

都係公車鮑鮑好,光明正大
呢D又要擺出黎,但又扮冇得賣

但係呢個好屌D喎

人黎 幫KM戴眼罩

ON9= =
好屌黎計呢個大波有肉地

食D野

乞衣兜乸飯食...

咁你要唔要8號先

@電叻

要1000mb同十號波

嘩 大貪得你

7ss bb平安返到屋企嗎

冇風
聽日先到唔使返工

G持

唔洗返工?
問過誠仔未😂

英文既

D龍又有鬼佬個樣

仲要英文

仲要鬼佬樣龍

仲要高清

仲要話事

走sin

雞寶先

FC鬥 FC鬥 FC鬥 FC鬥

今晚打通慶祝

7ss好曳

너무 너무 너무 너무 너무 너무

巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨巨＿

7wawa

劈事

巨

瀟

八少

s巨＿

腸

恩熙

ssss

食屎狗

兩隻

wa

我屌你老母

c

ok 加力狗

i have to plat before 開學

改改先,白金太難

賢狗花狗食屎

我志偉

All weak

BB成日打我個名 掛住我?

Carry大王好嗎

sssssssssssssss

sssssssssssssssssssssssssss

8ss

ssssssssssssssssssss

我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了

我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了我吃了

我吃了腎仔

睇左套新漫畫 幾好睇

名

蠟筆小新

死廢青

1004

我吃了新漫畫 幾好睇 死廢青

牙電又想開po

又幾新喎

小小啦

聽日3號

23號

聽日24號

準時返工

聽日7ss唔洗返工

今天蛋捲搭了ufo

exactly

文識好似仲係到

ng duck

返工啦食屎狗

一齊入黎估畫乜
得8個位

7ss話唔返就唔返

返工啦傻屌們

返工喇

係咁撚樣花狗

8號

美洲虎

ME畫得幾似